我想問比美國制裁既話買唔買到機票？

銀行同美國有生意來往就唔用得既話，
咁航空公司又點計？
會唔會全部popo連飛機都上唔到

ys

當然買機票飛往大陸，其享蝗者榮耀